近3千人繼續力捧食金拱門

又話罷買中資？一個角落生物出賣曬你地班港豬

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

11

12

13

其實咁樣開po嘅意義係邊
呢個世界實有藍絲港豬會食 點解關連登仔事
你可以試下係facebook留言叫人唔好食 講埋點解 而唔係有上連登屌鳩其他連登仔
一直都講要係唔同嘅平台到都要宣傳 好過你上嚟連登講

唔好盲反
謝謝

G持, 邊個吾罷批鬥邊個

食之前唔該你諗諗俾人強姦俾人滅口嘅後生仔女

就係要靠你地幫手spread

14

15

妳唔講我唔知有角落生物添

16

17